［痴撚線］好撚大雨呀

記得帶遮呀

好大奶呀
好想大大力揸落去